我呢種垃圾生存到底有咩意義？

涯唔住了，做咩都冇動力，我呢d又毒又內向既垃圾係咪唔適合呢個世界？

想多了

me2

令所有覺得你垃圾!!!!覺得你冇用既人後悔 就係你生存既意義

要乜冇乜

人唔一定要外向嘅，搵到自己舒服嘅生活方式就好好